# Vì sao cắt bao quy đầu bị sưng

Cắt bao quy đầu bị sưng phải chăng là do phương pháp tiểu phẫu có sự cố hoặc do vết thương bị nhiễm trùng. Bài viết dưới đây sẽ giúp quý ông làm rõ vắn đề một cách chi tiết hơn. Link đính kèm: https://bit.ly/2QErKeh